{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 휴"
    },
    "text": "2021年11月に済州ヒューMOTELのリモデリングが完了しました。 スタンダードルームは禁煙部屋として運営されており、禁煙を希望するお客様の多くの利用をお願いします。 フロントデスクは午後12時に締め切られ、スタッフがいません。 そのため、午後12時前にチェックインをお願いします。 午後12時以降はチェックインできませんので、午前0時までにチェックインをお願いします。 全客室は2名基準であり、特等室の場合、1名追加が可能であり、10,000ウォンの追加料金が発生します。 3人宿泊は特室のみ可能で、デラックスとスタンダードルームはできません。 特室に追加のお一人様をお連れの場合は、あらかじめフロントにお電話いただき、3名様のご予約をいただいた場合のみ可能です。 事前予約なしで追加人数が宿泊する場合、退室措置になる予定ですので、予めご了承ください。 済州空港と市庁、大学路が近いです。 済州市庁は近く5分の距離にあり、大学路周辺にはグルメ、カフェ、スターバックスなどがあります。 東門市場は車で5分の距離に位置し、済州空港は車で7分、済州市外バスターミナルは歩いて8分の距離で、済州全域を徒歩旅行するのに便利です。 塔洞の若さの海までは車で5分の距離です。 入室には未成年者は両親の同行が必要であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意してください。 貴重品紛失の場合も利用者に責任があります。 ネットフリックスOTTルームではログインせずに無制限にネットフリックスを視聴でき、デラックスとスタンダードルームではネットフリックス会員の場合はログインして視聴できます。 ヒューモーテルTVはKTインターネットTVです。 空港からモーテルまで公共交通機関を利用する場合は、南西光村入口のバス停で下車し、道を渡ってください。 空港に行く場合は紅浪路入口バス停から乗車して約10分かかります。 ネイバーの道探しを利用すれば簡単に利用できます。 駐車場の利用は周辺の公営駐車場を利用でき、駐車料金は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ヒューMOTELのリモデリングが完了したのはいつですか？",
            "answer": "2021年11月にリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームは喫煙可ですか？",
            "answer": "スタンダードルームは禁煙部屋として運営されており、禁煙を希望するお客様の多くの利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは午後12時に締め切られ、スタッフがいません。午後12時前にチェックインをお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間に制限はありますか？",
            "answer": "午後12時以降はチェックインできませんので、午前0時までにチェックインをお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、特等室の場合、1名追加が可能であり、追加料金が10,000ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "3人での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人宿泊は特室のみ可能で、デラックスとスタンダードルームはできません。特室に追加のお一人様をお連れの場合は、あらかじめフロントにお電話いただき、3名様のご予約をいただいた場合のみ可能です。事前予約なしで追加人数が宿泊する場合、退室措置になる予定ですので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "モーテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "済州空港と市庁、大学路が近いです。済州市庁は近く5分の距離にあり、大学路周辺にはグルメ、カフェ、スターバックスなどがあります。東門市場は車で5分の距離に位置し、済州空港は車で7分、済州市外バスターミナルは歩いて8分の距離で、済州全域を徒歩旅行するのに便利です。塔洞の若さの海までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は両親の同行が必要です。また、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意してください。貴重品紛失の場合も利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスOTTルームではログインせずに無制限にネットフリックスを視聴でき、デラックスとスタンダードルームではネットフリックス会員の場合はログインして視聴できます。ヒューモーテルTVはKTインターネットTVです。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用してモーテルに行く場合、どのバス停で降りればよいですか？",
            "answer": "空港からモーテルまで公共交通機関を利用する場合は、南西光村入口のバス停で下車し、道を渡ってください。空港に行く場合は紅浪路入口バス停から乗車して約10分かかります。ネイバーの道探しを利用すれば簡単に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場の利用は周辺の公営駐車場を利用でき、駐車料金は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 770
    }
}